10個男人9個滾，10個女人9隻雞

相同嘅係 "最後一個仲諗緊"

乜唔係 仲有一個唔洗諗咩😏

橫批:天造地設

最後一個一定係諗：叫雞定搞gay?